而家有無d 平賣dvd 舖頭？

唔想幫趁hmv 呢d 大店
有無巴打好議？